屌那星大陸開水喉變噴火

係支那有咩係無可能

拎去做燃料啦。。
有財路都唔識把握

fatfat

火水?

我一世都唔會再返鬼蟈唔想成為下一個gif

其實美國都有呢啲情況 啲天然氣公司鑽穿喉搞到甲烷入水

Grand Blue 點得著嘅水

但問題係支那公司竟然可以話噴火係無得整

如果佢嗰下係洗臉唔係洗手

上啦 小火猴

入落車做燃料

返？ 你係新移民？

平日上開去飲喜茶

難道你又覺得美國就有得整

講緊中國又拎美國黎講 唔知仲以為自己睇緊vctvb

係美國佢試下唔整
出咩意外
隨時告到間公司破產

居然冇支那公司話自己成功開發天然氣
集資上市再集資

支那乜都有可能

符合國情